當一個討論區變成咁，幾賺錢都無用

Ok you win.

社會funny，大家都贏

I mean, you are retarded..

You too

推